上季Salah登基，今年應該係Moura世界！

Moura季尾雙料球員先生走唔甩

樓主識波